舊電話號碼被重用? 盜用?

我有個中移動number上年10月左右取消咗，今日冇啦啦我老婆收到facetime from呢個舊number，照計number重用都冇應該保留左d資料，請教下會唔會係有其他問題?
（whatsapp已取消，wechat雖然未取消但剛剛login左睇過佢未開過黎用暫時，準備取消埋佢)

個電話number你取消左就可以比其他人用啦
你又無買起左個number

私隱問題
你睇到佢野/佢睇到你野咁
唔知d app 點運作